香港有邊到適合一個人飲下酒???

如題 成日放工無咩做想飲下酒 但d fd又個個有女有野做 想自己飲返幾杯但又覺得自己落bar好奇怪咁
各位巴絲有無咩地方推介

中環港外線碼頭，有長椅有跑步女睇

日式bar
夠靜

居酒屋

邊頭番工

有幾奇怪呀

西環碼頭？自己買去坐吓 幾好feel

有無咩bar好推介

荃灣

海邊

留名 成日一個人喺荃灣海旁飲想轉下場

八九點會臭，但凌晨唔會

金鐘添馬公園海旁
好鐘意一個人去呢度吹風

呢個時間相對多人痾屎掛

好想醉

屌 我成日都咁做 但好多情侶

返屋企飲

如果落bar既話，有無邊間係靜靜地又可以坐係bar吧同個調酒師傾下計個d

我準備緊o係黃埔附近開間日式居酒屋
Only賣酒&簡單送酒小食

荃灣真係冇cocktail bar
不過靜靜地坐吧枱吹到水既都有一兩間

去上環